外國JJ過年番香港幾日，有無藍店比我hit and run? 搞完即走

店名:
點解藍? :
玩法建議:
裝備需求:

請跟以上template回覆

自己諗

唔好係自己住果區玩

選好目標研究附近地帶

按自己能力選用工具

最後：魚唔係咁釣

大把 睇黃藍地圖/新時代消費地圖

Push

有風險唔建議咁做
建議你響外國狂爆班黑警個人資料起底好過

呀媽係女人

Agger
魚唔係咁釣

普通藍店無謂
係hit and run不如搞紅資？？
中旅
Pacific coffee

請中銀ATM飲鹽水先啦

紅資我一個人搞完唔痛，要團結搞先有效
藍店單拖搞都收佢皮

added in to do list, thanks

應該返唔到外國啦你

無錯，臨上機前玩盡佢

幫漁護處人道毀滅咁幾隻流浪狗

煸惑/串謀刑事毀壞